{
  "id": "",
  "name": "Mail_Calendar_Share",
  "auto": true,
  "contexts": [],
  "responses": [
    {
      "resetContexts": false,
      "action": "Mail_Calendar_Share",
      "affectedContexts": [],
      "parameters": [],
      "messages": [
        {
          "type": 0,
          "lang": "de",
          "speech": [
            "Wenn Du deinen Kalender mit anderen teilen willst oder f\u00fcr einen Abteilungskalender zust\u00e4ndig bist, musst Du den entsprechenden Kalender auch f\u00fcr andere Kolleg*innen zugriffsf\u00e4hig machen. Eine Anleitung findest Du hier: https://www.hdm-stuttgart.de/intranet/services/it/hilfestellung_fuer_endanwender/pdf/HdM-OX_Kalenderfreigabe.pdf"
          ]
        }
      ],
      "defaultResponsePlatforms": {},
      "speech": []
    }
  ],
  "priority": 500000,
  "webhookUsed": false,
  "webhookForSlotFilling": false,
  "fallbackIntent": false,
  "events": [],
  "conditionalResponses": [],
  "condition": "",
  "conditionalFollowupEvents": []
}