[
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Verursacht Thunderbird eine hohe CPU-Last?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Wieso wird mein Computer lauter wenn ich Thunderbird benutze?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Wieso l\u00e4uft die Prozessorl\u00fcftung st\u00e4ndig auf Volllast wenn Thunderbird ge\u00f6ffnet ist?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Wieso wird mein Notebook lauter wenn ich Thunderbird benutze?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Warum ist die L\u00fcftung so laut wenn ich Thunderbird \u00f6ffne?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Wie kann ich mein Notebook bei Thunderbird leiser machen?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Warum wird mein PC lauter bei Thunderbird?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Warum wird mein Rechner lauter wenn ich Thunderbird benutze?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  },
  {
    "id": "",
    "data": [
      {
        "text": "Wie reduziere ich die CPU-Last f\u00fcr Thunderbird?",
        "userDefined": false
      }
    ],
    "isTemplate": false,
    "count": 0,
    "lang": "de",
    "updated": 0
  }
]